如果火魔西九逼佢封站，會唔會藍屍都支持

如題

衰啲講句佢傳開曬嘢曬啲肺癆好過啦
使唔使為咗個疫情自己搞到俾人告

最期待既畫面

為咗班垃圾一刻嘅支持？
佢哋死晒耳根清靜仲好

班藍屍又坐享其成 屌佢老味

封關排畜 刻不容緩

藍絲暴徒隨時放菠蘿

燒毒救港 刻不容緩